Asso仔入唔到U唔配有Ulife

學人玩o camp?
認真？

走後門狗同150隻蝗一樣

都係想玩多兩年，逃避下社會姐

咁150隻蝗，都有一兩隻變翻人既

為乜

入到都唔配有

連登走後門狗真係好多 夜媽媽重逐個post 負皮

你估自己唔知咁做好撚廢咩?但初初離開校園面對社會真係唔容易。

點解咁在意正負評呢?其實個制度好on9。不過唔好係唔係都將佢當成係既得利益者嘅維護。

人地可能讀左好多間asso/hd 有好多isp mail

幾時ocamp係九月一後搞